藍藍車狗捐進了狗洞

開定差唔多

準備

捉番隻老鼠出來bin

？

??